有冇人一直以爲草蜢係搞笑組合

細細個睇以為係I love u boyz d fd 引下人地笑 點知原來係正常組合

00後？

反而一直以為欣宜係行開詼諧搞笑路線既2打6

樓豬渣ga，我05後都知草蜢係動物